now 新聞英國追擊許智峯，問佢係唔係棄保潛逃？

有乜問題係事實黎
唔好特登走來雞蛋裏挑骨頭
批鬥中立媒體

我跟你返去你新住所好唔好?

佢自己一早講咗去英國

潛逃？